【5G角力】英媒：英國政府開綠燈 准華為建晶片中心

中美兩國展開5G科技戰，英國等歐洲國家也為如何選邊站而苦惱。華為遭到美國封殺，晶片供應鏈受阻，外媒指華為下一款Mate系列旗艦手機更要押後投產。但英媒報道，華為在英國的發展或有新轉機，華為據報已取得許可，將斥資4億英鎊（約38.3億港元）在劍橋郡興建晶片研發中心。
英媒《星期日泰晤士報》（Sunday Times）報道，華為準備於英國劍橋郡的沙士頓（Sawston）興建一間晶片研發中心，該中心地址距離半導體企業ARM Holdings 約15分鐘車程。

報道指，南劍橋郡區議會定於周四（25日）作首階段決定，據悉將會完全批准華為的申請。

華為英國技術研發部門主管庫普曼斯（Henk Koopmans）於2018年購入該處，華為計劃拆除目前的倉庫以建立新辦公室，首階段料可容納約400人。
美國總統特朗普（Donald Trump）早前進一步制裁華為，將限制美國電訊企業採購中國製設備的行政命令延長一年，繼續禁止美國企業使用華為設備。華為在英國的發展也因此受阻，英國政府通訊總部（GCHQ）上月初更對華為進行緊急審查。

英國首相約翰遜（Boris Johnson）一直面臨禁止華為參與英國5G網絡建設的壓力，早前曾經提出容許華為最多佔據英國35%的5G網絡市場。

日落feel到老美燶味掉頭又奶共 人民幣真香

方唐鏡.gif

揸bno入境英國分分鐘遞解你返東莞慢慢審兼沒收財產

玩到晶片研發

死4萬幾人仲係咁

//該中心地址距離半導體企業ARM Holdings 約15分鐘車程。//

近距離偷野

是人民幣,我加了人民幣.gif

真係垃圾

比錢人洗做乜唔批準
比我都批佢開多幾間

經濟日報

晶片研發中心
唔係晶片生產喎
晶片唔係都係要靠光刻機咩

英國夠晒近荷蘭

要研發幾耐？五十年得唔得？

你知佢知大家都知 你估美國佬會唔知
會比支那人買到光刻機咩

荷蘭負責組裝同設計
佢都係要幾個大國供應零件佢先有得做
冇一個國家可以靠自己生產到頂級光刻機

美帝俾武肺燈死咗喇！依家世界由支那揸骰

方便偷嘢

加強戒備中資！英議員籲防止晶片公司Imagination Technologies被中掌握

舊文章黎 似係因為買左d公司帶唔到核心技術返大陸迫著在英國搞

扭扭擰擰

南劍橋郡區議會
咁政府的確唔實際去控制埋區議會打華為都無法
不過華為起呢個中心擺明偷多過自己研發，研發邊鬼夠時間

你咪唔好申請囉

我過兩年夠10年要再續添呀

bno根本就係捉黃屍用嘅trap嚟

肯定插晒針啦
到時話同隔離Office食個Lunch就交收完

齋研發
無人代工

彈出又彈入, 睇定啲

吊日撚日d消息鳩傳，亂個hi

英國佬成鳩日想賣鳩ARM俾大陸，真係姣婆一樣。

該中心地址距離半導體企業ARM Holdings 約15分鐘車程。

你估真係研發咩

報道指，南劍橋郡區議會定於周四（25日）作首階段決定，據悉將會完全批准華為的申請。

區議會諗野，睇有冇創造就業有冇利益者

彈出彈入 日出日落

一不靠偷

你以為用特區護照去旅行唔會捉咩死五毛

研發=洗錢，最好黎多d

成班五毛入哂黎打飛機

正
一路收租一路唔用你 d 晶片，整幾多都冇用，仲加速燒銀紙

日照時間極短

英國： 密切關注香港事態

咁又無左個account

戇鳩
仲要咁近ARM偷技術

睇返加拿大個案例

Fake news?

賣咗俾SoftBank啦，但老細好似係大陸人嚟

推

韓國人黎，

唔好講好似，google 好能易用

自主研發需時： 30min

日落帝國

好多人唔睇內文

彈岀又彈入

到佢研發到成間華爲都執左啦

咪傻, 隔離間arm應該腳震.

以前最經典係 中國外訪團去過荷蘭嗰度 睇一間再生能源廠， 潮汐能 。
咁人哋想賣技術，大陸就梗係唔肯買啦， 因為偷更加平!

結果訪問團 離開前一晚嗰間廠就畀人爆竊所有電腦畀人老笠咗 然之後過多三四年就喺大陸出現一模一樣嘅嘢。 嗰間仲要係國企嚟打轉自主研發嘅旗號攞嚟去搞 展銷會添。

當時畀人打劫嗰間好似因為冇曬資料要再搞過 自己破埋產。

呢單嘢 完全係入曬 近代科技發展 黑歷史， 所有領先產業都一定 以儆效尤!

點抄，俾人告到摺埋

邊度可以應徵做5毛?

有無新聞／wiki?

將town council 既決定等同倫敦當局既決定本身就係誤導

淨係買返去大陸 同非洲國家 去呃錢已經贏啦, 唔好以為真係咁難破解 條法例 其實知識產權呢樣嘢真係好多灰色地帶走!

我都有印象
估唔到最尾破產

某種意義上算係頁庫存檔。

好多都已經畀人清洗太平地啦

X務處囉, 呢度數到10幾個有D冇誠意到空AC既都有, 連登admin根本懶ban五毛
btw, 97後都有台灣, 有D乜人係冇profession唔敢同人講要話自己係公務員, 又移唔到民要jer住英美既啫, 由佢地打下飛機啦千其唔好走, 國安法立左冇人夠膽犯法仲要得番大陸人, 藍絲商家佬用外國護照走資, 公安落黎做, 佢地忠誠勇毅實有微博小粉紅support佢地去守印度邊境

先開綠燈
入黎開左晶片中心
再變紅燈

係借

南劍橋郡區議會 = 英國政府？

又做標題黨

垃圾英國

出面班友日噔夜吹大英帝國同BNO平權

真係同流浮山刀手同一級數手

加油去啲冇飯食嘅地方sell

成日都出口術
換個頭又唔比你起
起左再轉個頭華為中心又著火

ching心水清

心水清